[{"id":"2114059282761839247","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/ef029d64711331b56b054d5c2da95a23\/5E0117AA\/t51.2885-15\/e35\/68970821_490610368182375_6895630351212450587_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"#hackathon ist durch! Mittwoch geht's weiter. Danke an alle!\n\nhttps:\/\/prototyp.zeig-was-du-machst.de\n\n#dessaumatchen #zeigwasdumachst #zeigwasdumachstdessau #dessau #rosslau #ladengesch\u00e4ft  #bauhaus #bauhausdessau #dessaurosslau #dessauliebenswert #visitdessau #sachsenanhalt #jugend #coding"},{"id":"2114539031934049678","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/6f5c7e03a1969356fc34a6204307c570\/5DF28A3F\/t51.2885-15\/e35\/69434161_677728919373628_6538844175038445981_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"K\u00f6nigsberger Klops mit P\u00fcree und auf Wunsch auch mit Rote Beete. Leckerrr... #dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2115258472317583999","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/86cedabaf23dd83b74e63bc265ea8534\/5E0482D7\/t51.2885-15\/e35\/68972422_1176116732572759_8911809725660237309_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Es gibt Erbsensuppe mit W\u00fcrschtl, sagt der Koch! \ud83e\udd55\u2764\ud83e\udd55 #dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2115545435195484590","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/90e23992a2aa0cc67bbab39123cc292e\/5D6AFB12\/t51.2885-15\/e35\/67744661_2149956831964370_6750135829868572654_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"#content f\u00fcr die #app ist in Arbeit \ud83c\udf89\n\nMorgen ab 15 Uhr geht's wieder weiter und um 19 Uhr werfen wir den Grill an!\n\n#dessaumatchen #zeigwasdumachst #zeigwasdumachstdessau #dessau #rosslau #ladengesch\u00e4ft  #bauhaus #bauhausdessau #dessaurosslau #dessauliebenswert #visitdessau #sachsenanhalt #jugend #coding"},{"id":"2115978271985405325","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/8649a7c4a31558df1d7edc9da8bfacf6\/5E124406\/t51.2885-15\/e35\/69171961_125960928720169_771092226377948105_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"H\u00fchnersuppe mit Gem\u00fcse und Bandnudeln. Oder wie seht ihr das?\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2116135442026921657","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/2ac316331919673a5c7653aa530b5ec9\/5E043D48\/t51.2885-15\/e35\/69114797_163374691460405_9102470645405385185_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Workshop Umfrage \/\/ du willst ab unseren Workshops teilnehmen aber es passt zeitlich einfach nicht? Wann passt es dir den?  Hier der Link zur Umfrage https:\/\/forms.gle\/1i4rgeJNpAqYHxiT7 #dessaurosslau #dessaumatchen #peng #skateboard #skateboading #workshop #umfrage"},{"id":"2116190422901537322","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/1ebe0d3af2fe142807b44858610a50be\/5E15C922\/t51.2885-15\/e35\/67842132_186580945694170_2479404166552888383_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"GLEICH WIRD GEGRILLT! 19 Uhr \u23f0 stellen wir vor und schmei\u00dfen die Kohle an! #dessaumatchen"},{"id":"2116241143109208786","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/71ae5154e70ce49c865e0f867825f1e0\/5DF26B14\/t51.2885-15\/e35\/69079974_681082965728098_7880709398059483599_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"'\nSeit dem 21. Juni hat die Aufstellung \"Was glaubst du denn?!\" in der Marienkirche er\u00f6ffnet. Bis zum 26.09.2019  k\u00f6nnt ihr dort mehr \u00fcber das Alltagsleben und Individualit\u00e4t von Muslimen in Deutschland lernen. \n#dessaumatchen"},{"id":"2116242296886739209","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/8404c4270849b9d098ba68ceb64c2aa9\/5DFED3BC\/t51.2885-15\/e35\/67380187_125281408788157_1539613927479907458_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"'\n8. September\u00a02019\nKulturkiosk am Marktplatz\n20:20 Uhr\n#dessaumatchen #pechakucha #letztechance #zeigwasdumachst #pinkemoehre"},{"id":"2116244797329484141","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/3ff43d65309bd02b5016aa0e48171109\/5DF3148F\/t51.2885-15\/e35\/67364777_1266791043488432_2947706540340184603_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"JamSession mit Nina Bauer\nBringt Eure Instrumente mit! Nina hat ihre Gitarre dabei und freut sich,\nmit Euch zu jammen.\nDonnerstag\n29. August\u00a02019\n19:00 bis 22:00\n#ninabauer #jamsession #dessaumatchen #"},{"id":"2116248652112896860","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/92aec809403cdd749c6c1c83a6949920\/5DF46125\/t51.2885-15\/e35\/67369249_879525265752317_2481809024567019190_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Radioaufzeichnung im Laden: SM Radio Dessau\nSamstag\n31. August\u00a02019\n18:00 bis 20:00\nBringt Euch 'ne Cola mit und \u00fcberlegt Euch ein paar Gru\u00dfworte.\nSM Radio Dessau sendet regelm\u00e4\u00dfig auf Kurzwelle \u00fcber Channel\u00a0292.\u00a0Am\n31.08.2019 wird das Team von SM Radio Dessau ab 18 Uhr im Aktionsladen\nvon \u201eZeig, was du machst\u201c vor Publikum eine Sendung aufzeichnen. Zuh\u00f6ren\noder auch mitquatschen kann jeder, der Eintritt ist frei!\n#dessaumatchen"},{"id":"2116249320970147050","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/5ed04c347351a3a64ead81d89c699969\/5E03D4AA\/t51.2885-15\/e35\/67945149_2885894621484653_5176392179473466082_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Queeres Mitbring-Fr\u00fchst\u00fcck\nSamstag\n31 August\u00a02019\n10:00 bis 13:00\n#fruehstueck #allesindwillkommen #dessaumatchen #queermeup #lbgtqplus"},{"id":"2116708303615585227","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/7f8b9e09fc783322378e4e0d6e14ef5f\/5DF4CC30\/t51.2885-15\/e35\/66447280_183522576015814_4645744466602013136_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"H\u00fchnersuppe mit Kartoffeln und Pfannkuchen Mexicana a la Kandinsky... #dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen #moderndenken #bauhaus #bauhaus100 #100yearsofbauhaus"},{"id":"2118954259321085334","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/72af9b738ea9b280f18a4b80686a1643\/5E088D3E\/t51.2885-15\/e35\/p1080x1080\/67731638_156975738754207_8177687241712459364_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Halbzeit! Danke f\u00fcr die ersten beiden Wochen in unserem Laden, wir freuen uns auf den Endspurt \ud83e\udd42 #dessaumatchen #zeigwasdumachst #zeigwasdumachstdessau #dessau #rosslau #ladengesch\u00e4ft  #bauhaus #bauhausdessau #dessaurosslau #dessauliebenswert #visitdessau #sachsenanhalt #jugend #coding"},{"id":"2118978487080543824","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/5bbeeab791c52ebb15b21329406f16df\/5E128484\/t51.2885-15\/e35\/69968564_371009577176801_3595918290263662497_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"'\nPodcast - Dienstag\nWir \u00fcberlegen uns zusammen ein Konzept f\u00fcr einen Podcast, nehmen ihn auf und schneiden ihn. Kommt vorbei! \n27.08.\n16 Uhr \nZerbster Stra\u00dfe 24\n\n#dessaumatchen#visitdessau#dessau#zeigwasdumachst#zeigwasdumachstdessau#bauhaus#bauhausdessau"},{"id":"2119632709191078841","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/dafbf669ed304e46d05252eb9f5d1055\/5DFBA4DF\/t51.2885-15\/e35\/69232310_149881736208819_2030555228953344675_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Irgendwas m\u00fcsst Ihr schon essen bei dem Wetter. Wie w\u00e4re es mit Pellkartoffel mit Quark und kleinem Salat??? #dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2120188631067976948","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/017f2e2261cf45ca4082359f9dc3202a\/5E004284\/t51.2885-15\/e35\/69842618_470609683794246_7525074323444315959_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Am Freitag den 30.08. Treffen sich die Friday's for Future Aktivisten im VorOrt-Haus und Landen ein an einem der ber\u00fchmten orga treffen teilzunehmen.\n\n___________&___________\n#dessau #fridaysforfuturedessau #dessaurosslau#mzdessau #visitdessau #vororthaus #bauhausdessau #bauhaus100 #hsanhalt #bauhaus #Bauhausmuseum #clouddessau #dessaudepartmentofdesign #sachsenanhalt #rathauscenter #pinkwhy #ro\u00dflau #ateliervordruck #dessaumatchen"},{"id":"2120329249312266156","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/9469311af88778da2ce286b8c1c80dad\/5DF77824\/t51.2885-15\/e35\/67496188_519486818803848_453483417753613024_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Frische Blumenkohl-Frischk\u00e4se-Suppe mit Backerbsen. Und f\u00fcr alle Fleischfresser unter Euch mit gebratenem Schinken und Chorizo. Wir wissen doch was ihr wollt \ud83d\ude09\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2120504196827482829","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/18e86d042273ae0415e8bb64c2124d92\/5E0F772D\/t51.2885-15\/e35\/67718957_432919994011885_4837793426178388796_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Diesen Freitag laden wir zu uns ein! Ihr k\u00f6nnt unverbindlich rein schnuppern, eure Ideen anbringen und uns Feedback geben \ud83d\ude04\nWir freuen und auf euch! Wird wie immer spannend und lustig zugleich ;)\n.\n#dessaumatchen #dessau #dessaurosslau #bauhausdessau\n#fridaysforfuture #fridaysforfuturedeutschland #fridaysforfuturedessau #klimastreik #klimaschutz #klimaschutzjetzt #umwelt #umweltschutz #climatestrike #youthforclimate #youthclimatestrike #eco #future #weact #actnow #dessau #dessauumweltstadt"},{"id":"2121079649011440902","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/e81c07fa357746b4c227e7aaa9b5680f\/5DFD0CD3\/t51.2885-15\/e35\/67804622_348142202730511_3970575225711954245_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Gestern vegetarisch und heute auf Wunsch von @zeigwasdumachst vegan: M\u00f6hren-Ingwer-Suppe\nKeine Sorge, es gibt auch f\u00fcr die Fleischliebhaber fachgerechte Beilagen. \ud83d\ude09\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2121210344287356115","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/5b7b97c15d0a99fcb8bc860afd409ca5\/5E0A24B7\/t51.2885-15\/e35\/68903590_479756579271741_3392883320991091564_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com","text":"Heute Abend gibt Ryan McGarvey eine zus\u00e4tzliche Acoustic-Show in der Pinken M\u00f6hre. Gegen einen kleinen Kulturbeitrag von 5\u20ac lassen wir Euch rein. Seid dabei \ud83e\udd18\ud83d\ude0e#ryanmcgarvey #doublekbooking #homeofrock #nichtslosindessau #dessaumatchen"}]