[{"id":"2121420185777894789","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/4b2d5f8397feaa9795486e9228c60203\/5E0A46D1\/t51.2885-15\/e35\/67666721_159414385203174_7365779164958953619_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106","text":"Geiler Abend mit @officialryanmcgarvey und @homeofrockdessau \/ @elbeinfotainment \nUnd nebenan Jam Session bei @zeigwasdumachst \nJeht doch Dessau. Sch\u00f6n Innenstadtbelebung. Danke an alle die dabei waren. Es war vom Feinsten \u2764\u2764\u2764 #dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #rocknroll #bluesrock #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2121785705991540990","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/e2067f0a824ff807a75a41a3f4246765\/5E03C8CF\/t51.2885-15\/e35\/68724739_128712351749220_590789847781648226_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100","text":"Eine leichter Kartoffel-Gem\u00fcse-Topf bringt Euch heute ins Wochenende. \n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2121794289601137694","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/04a6af3f161bad4b13952d3043105ef5\/5E07610D\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/69356531_1592590940872530_3337172378855520009_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106","text":"DESSAU: Junge Dessauer Mieten Laden in der Zerbster Stra\u00dfe und basteln an einer App \/\/ Wir waren gestern in der MZ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f #zeigwasdumachst #zeigwasdumachstdessau #dessau #rosslau #ladengesch\u00e4ft  #bauhaus #bauhausdessau #dessaurosslau #dessauliebenswert #visitdessau #sachsenanhalt #jugend #coding #dessaumatchen"},{"id":"2122456141310122443","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/cb51567caeeb50f545eb1697d10a5b72\/5DFB7BCA\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/69775286_436697166942822_6761355884542290728_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106","text":"#trichterwinden #dessaumatchen #dessau"},{"id":"2122645503356239993","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/b90651ce0a354b46773628f9b066e589\/5E3AF10D\/t51.2885-15\/e35\/69972413_482831792505460_1156255258322243665_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104","text":"Es ist Zeit f\u00fcr eine Demo! #allef\u00fcrdasklima! Am 8.9. (Sonntag) feiert das #bauhausmuseum seine Er\u00f6ffnung - und unsere Bundeskanzlerin Angela #Merkel kommt zu Besuch nach #Dessau!\n.\n#moderndenken = #klimaschutz\n.\nWir wollen Frau Merkel und die #Politik an etwas erinnern: #nomorepillepalle! Denn wir haben keine Zeit zu verlieren, um effektiven Klimaschutz zu leisten!  Gerade im Bereich einer Sozialvertr\u00e4glichen CO2-\"Steuer\" gibt es gro\u00dfe Chancen, die derzeit nicht ann\u00e4hernd ausgesch\u00f6pft werden!\n.\nAlle sind eingeladen - ob jung, ob alt, uns bleibt keine Zeit!\n8:30 Uhr beginnen wir mit einem gemeinsamen nachhaltigen Picknick (bitte eigenes Besteck, Geschirr und veggie-Essen mitbringen), Kreide und mehr - es lohnt sich! \ud83e\udd73 Ein Demozug darf nat\u00fcrlich auch nicht fehlen und f\u00fchrt uns \u00fcber die Hauptstra\u00dfe sogar am Festgel\u00e4nde vorbei!\n.\n#dessaumatchen #bauhaus #bauhausdessau\n#fridaysforfuture #fridaysforfuturedeutschland #fridaysforfuturedessau #klimastreik #klimaschutz #klimaschutzjetzt #umwelt #umweltschutz #climatestrike #youthforclimate #youthclimatestrike #eco #future #weact #actnow #dessau #dessauumweltstadt #rosslau\n.\nCredit (Bild Merkel): Armin Linnartz unter Creative Commons Attribution-Share Alike 3.0 Germany license, no affiliation."},{"id":"2122645896152794798","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/2df650c8c6663a1eadd82336ddb917e8\/5E39A64F\/t51.2885-15\/e35\/67445545_375785783339486_1179836751227175412_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102","text":"Der Podcast aus unserem Workshop ist online!\n\nWie stehen Sie zum Schlo\u00dfplatz und was fehlt \u00fcberhaupt in Dessau? Zuh\u00f6ren k\u00f6nnt ihr im Laden, unter dem Link auf unserer facebookseite oder direkt hier: <a href=\"https:\/\/tinyurl.com\/zwdm-schlossplatz\" target=\"_blank\">https:\/\/tinyurl.com\/zwdm-schlossplatz<\/a>  #dessaumatchen"},{"id":"2122757716767178670","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/4c3a360790050155277d6649b4c249c4\/5E00C362\/t51.2885-15\/e35\/69233647_1381217062042055_1407068652125421537_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111","text":"wir sind on air! #dessaumatchen #dessau #rosslau"},{"id":"2122779246204392408","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/807c8e5066665d8fe19d51da66bb9c08\/5DFE7D45\/t51.2885-15\/e35\/69981716_513316386100181_594198709968566899_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105","text":"Bauhaus-Museum Er\u00f6ffnung\nDatum: 08.09.2019\n#dessaumatchen#zeigwasdumachst #zeigwasdumachstdessau #dessau #rosslau #ladengesch\u00e4ft  #bauhaus #bauhausdessau #dessaurosslau #dessauliebenswert #visitdessau #sachsenanhalt #jugend #coding"},{"id":"2122782191915244747","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/1820e34d6f00970eaac1b4520575db89\/5DF74403\/t51.2885-15\/e35\/67643727_2406116146381417_2079737772056765435_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101","text":"Schwoof geht los \ud83d\ude0a\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2122802116142782114","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/c25f26d1d7dc1929fa06bbcc667d68fc\/5E0DF501\/t51.2885-15\/e35\/67956457_513265289436852_4941421583141720923_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100","text":"Heute Abend in der @pinke_moehre anzutreffen. Kommts rum zum TechnoAbend\n\n#pinkemoehre #dessau #dessaumatchen #techno #musik #bauhaus #bauhausstadtdessau #graffiti"},{"id":"2122947745313553349","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/c4324d7d995f85dbb90a9978ced3d4d6\/5E1C3A21\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/69133377_210808146595004_8442087661360097627_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108","text":"Braunkohle muss ab jetzt im Boden bleiben!!! #climatechange #climatejustice #klimagerechtigkeit #dessaumatchen #fff #fffdessau"},{"id":"2123383008866974186","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/6b8dece7e0ab0b46b3aa90392ce38560\/5D81E7C9\/t51.2885-15\/e35\/67589330_371634623512809_8539698923061607199_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109","text":"Unser neues Projekt \n#dessaumatchen"},{"id":"2123473773656137958","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/8d9e5a140bdfbb2fcaa05280900bd6e3\/5E0604B7\/t51.2885-15\/e35\/p1080x1080\/69772544_434679983814665_3801287044261920653_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105","text":"Was f\u00fcr ein sch\u00f6ner Tag gestern! Danke nochmal, an alle die da waren. Wir sehen uns Dienstag wieder :) #zeigwasdumachst #zeigwasdumachstdessau #dessau #rosslau #ladengesch\u00e4ft  #bauhaus #bauhausdessau #dessaurosslau #dessauliebenswert #visitdessau #sachsenanhalt #jugend #coding #dessaumatchen #eisessen"},{"id":"2123955960096624399","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/601461ed0b067496095e6dc11a900452\/5E3A1582\/t51.2885-15\/e35\/67120961_136608964238768_9001226143666811287_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108","text":"Wir starten in die Woche mit einen w\u00e4rmenden Wei\u00dfe-Bohnen-Eintopf mit Kassler. Lecker, lecker \ud83d\ude0b\ud83e\udd55\ud83d\ude0b #dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2124179016538903464","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/eb5aefee337803f5e65592760de25b12\/5D81D3E2\/t51.2885-15\/e35\/67598008_758068507976383_2173188620752230775_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107","text":"Danke an @iambastianfuchs und Tonstruktur f\u00fcr den groovigen Abend in Dessau Downtown. \n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2124683594044800005","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/ccf2291822c09d49d3efd78681ec5c07\/5E1960ED\/t51.2885-15\/e35\/67404992_888354191520421_3058624297267063154_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101","text":"Der Herbst kommt in vollen Z\u00fcgen. Heute gibt es f\u00fcr Euch Brokkoli-K\u00e4se-Suppe und Wei\u00dfe Bohnentopf.\nBis gleich \ud83d\ude0a\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2124716892783447065","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/f88522ceb565128ce3d0386b695ba492\/5E09D3B0\/t51.2885-15\/e35\/69759277_2376025902504982_8026046975987109502_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110","text":"Neue Literatur ist am Start. Wer neue Zukunftsimpulse und einen guten Kaffee braucht, ist bei uns genau richtig \ud83d\ude0e\n\n@starting_up @t3n_magazin @_wirtschaftswoche\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen #bauhaus #bauhaus100 #100yearsofbauhaus"},{"id":"2124917171913932150","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/438741599517b01ab1f9bdb8662fa5b8\/5D81A2D1\/t51.2885-15\/e35\/69477696_192790921720081_8772715515832165108_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101","text":"Unser Prototyp ist fertig! Teilt eure Tipps f\u00fcr Dessau-Ro\u00dflau mit dem Hashtag #dessaumatchen!\n\n#zeigwasdumachst #zeigwasdumachstdessau #dessau #rosslau #ladengesch\u00e4ft  #bauhaus #bauhausdessau #dessaurosslau #dessauliebenswert #visitdessau #sachsenanhalt #jugend #coding"},{"id":"2125511855821790568","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/a95a9aeac13fee7ec14f9cd130017b18\/5E09AA5F\/t51.2885-15\/e35\/68955393_476965169811207_6765925507882085276_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103","text":"Heute um 19:00 Uhr treffen sich die Brauartler*innen im VorOrt-Haus.\n\n___________&___________\n#dessau #fridaysforfuturedessau #dessaurosslau#mzdessau #visitdessau #vororthaus #bauhausdessau #bauhaus100 #hsanhalt #bauhaus #Bauhausmuseum #clouddessau #dessaudepartmentofdesign #sachsenanhalt #rathauscenter #pinkwhy #ro\u00dflau #ateliervordruck #dessaumatchen"},{"id":"2125526707743011722","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/cb8be77a4efd5b510ec2e6d92fe7897e\/5E18AEFA\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/68719847_135598201028247_7849550761203982560_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103","text":"Letzte Woche war @freistil_lsa da und wir haben f\u00fcr die #whynotstories gedreht \ud83c\udf1e wir sind gespannt auf den Film! #zeigwasdumachst #zeigwasdumachstdessau #dessau #rosslau #ladengesch\u00e4ft  #bauhaus #bauhausdessau #dessaurosslau #dessauliebenswert #visitdessau #sachsenanhalt #jugend #coding #dessaumatchen"},{"id":"2126066351509473379","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/49c35a355039168006e39b6851509d5d\/5DFC46CF\/t51.2885-15\/e35\/67843355_2664466020254040_1632865864497236303_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100","text":"Noch ein paar Vorbereitungen und wir sehen uns am Samstag, im Ladengesch\u00e4ft zu vielen Aktionen zum Thema Bauhaus und Dessau, Zerbsterstr 24 :) #bauhaus100\n#dessaumatchen"},{"id":"2126093818320136023","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/db61c01737f12b3118f5a5e8f1eb6822\/5DFE82AA\/t51.2885-15\/e35\/67784827_497707601063956_8919438013342632003_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104","text":"Der Vorort Verein wurde vor 5 Jahren gegr\u00fcndet! Grund f\u00fcr einen klassischen Stammtisch heute im VorOrt Haus.\n\n___________&___________\n#dessau #fridaysforfuturedessau #dessaurosslau#mzdessau #visitdessau #vororthaus #bauhausdessau #bauhaus100 #hsanhalt #bauhaus #Bauhausmuseum #clouddessau #dessaudepartmentofdesign #sachsenanhalt #rathauscenter #pinkwhy #ro\u00dflau #ateliervordruck #dessaumatchen"},{"id":"2126144888467817879","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/3281776c12aacd48a7874c5a9db70c38\/5E051201\/t51.2885-15\/e35\/69456898_2359578340947027_8511539183874758791_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103","text":"Spinat-Gnocchi-Topf mit Chorizo. L\u00e4sst es Euch schmecken \ud83d\ude0a\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2126845853093211054","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/ca38d0233d084abea6b45fd96ddc9472\/5DFC6903\/t51.2885-15\/e35\/69800367_159611258431124_9062840067400349011_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108","text":"Andes Summer \/\/ Tag der offenen T\u00fcr: Wir zeigen, was alles in und um die Andeshallen passiert. Wir machen sichtbar, wie wir Jugendarbeit verstehen, Jugendkulturen st\u00e4rken und alternative Kulturen f\u00f6rdern.\n\nAn diesen Tagen wollen wir nicht nur einladen zum vorbeizuschauen, nein. Wir wollen aktiv zur Teilhabe und zum Mitmachen einladen. Das Projekt soll aufzeigen was alles in und um dem Gel\u00e4nde der Andeshalle passiert. Es soll an diesem Wochenende sichtbar machen wie wir Jugendarbeit verstehen, nicht rechte Jugendkulturen st\u00e4rken und alternative Kulturen f\u00f6rdern.\n\nIm Vorfeld wollen wir die Teilnehmenden, proaktiv in die Planung des Events mit einbinden. Hierf\u00fcr entwickelten eine Umfrage zu bereits geplanten Inhalten und er\u00f6rtern zugleich noch noch fehlende und gew\u00fcnschte Inhalte. \nWir bitten um Teilnahme: \n<a href=\"https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7\" target=\"_blank\">https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7<\/a> \n\nFreitag 20. Sep:\nWir laden alle ein sich tags\u00fcber zu beteiligen: Workshops und Schnupperkurse in den Bereichen Skateboarding, Dirtbike, BMX, Ghetto-Workout und Graffiti. Zum Abend findet ein Kino-Openair mit dem Film \u201ethis ain\u2018t california\u201d an der Andes Skatehalle statt.\n\nSamstag 21. Sep: \nWir laden alle Sportler und K\u00fcnstler der Region ein: Graffitiwand, diverse sportliche Aktionen des Ghetto-Workout e.V., Bunt statt Braun und Skateboard Contest.\n\nSamstag Abend schlie\u00dft nahtlos die Dropsession an.\n<a href=\"https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7\" target=\"_blank\">https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7<\/a> \n\nSummer drop sessions Dessau 03 \nElektronische Musikparty\nam Samstag, 21 Sep.\nElisabehtstra\u00dfe 12 *DAZA \/ drop Colombia.\n<a href=\"https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7\" target=\"_blank\">https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7<\/a>  *JARAMILLO \/ drop Ecuador.\n<a href=\"https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7\" target=\"_blank\">https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7<\/a>  *NULLVIERACHTZEHN \/ Deutschland.\n<a href=\"https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7\" target=\"_blank\">https:\/\/www.umfrageonline.com\/s\/b01adf7<\/a> \n\nVolles Haus. \nDie Teilnahmen ist Kostenfrei. #andeshalle #andesskatehalle #dessau #andessummer #skateboard #skateboading #skate #dessau #dessaurosslau #peng #teilhabe #partnerschaftf\u00fcrdemokratie #pfd #yes #endlich #dessaumatchen"},{"id":"2126861853566159819","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/b4b51fe73f95a07a2d85d2d3a4973e3d\/5E07218D\/t51.2885-15\/e35\/69869452_693726994424698_3926859673944527631_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110","text":"Dampfend hei\u00df aus dem Topf...Chilli con Carne!\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2127467140471765382","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/3c689d2985b1edfdde91b3c2a3abc292\/5E07165B\/t51.2885-15\/e35\/67964298_1116920048697242_7239480750722080831_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102","text":"Unser Beitrag zum Bauhausjubil\u00e4um: Euch mit den besten Sandwiches der Stadt zu versorgen. \nOur contribution to the Bauhaus centennial:  serve you with the best sandwiches in town.\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen #bauhaus #bauhaus100 #moderndenken #100yearsofbauhaus"},{"id":"2127604729874955957","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/8e2e742e018ca787bcc9566357356df4\/5E386CF3\/t51.2885-15\/e35\/69233647_155888755470027_3890271233160445531_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103","text":"#bauhaus100\n#dessaumatchen\n\nAb 15 Uhr im Ladengesch\u00e4ft, der Zerbster Stra\u00dfe 24 :)"},{"id":"2127690129947662046","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/9cc65b57bb167ada9f3a1f9c05c8d917\/5E1D8FEB\/t51.2885-15\/e35\/68793283_124079852285653_6410584077124403937_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101","text":"15 Uhr \u00f6ffnen wir die T\u00fcr \ud83c\udf1e #zeigwasdumachst #zeigwasdumachstdessau #dessau #rosslau #ladengesch\u00e4ft  #bauhaus #bauhausdessau #dessaurosslau #dessauliebenswert #visitdessau #sachsenanhalt #jugend #coding #bauhaus100 #bauhausmuseum #wochenende #dessaumatchen"},{"id":"2127806374713791545","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/e3bb67d1f3604197ad74c8603e89be1a\/5E0ACE6B\/t51.2885-15\/e35\/69857795_411948072788333_1135887437542238157_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105","text":"Andes Summer \/\/ Graffiti geh\u00f6rt zu uns! Vielleicht ist es auch was f\u00fcr dich? Am Freitag 20.09. geben wir einen Workshop. In Zusammenarbeit mit der @pinke_moehre und @pinkwhy_pics geht es dann am Samstag wieder aufs Ger\u00fcst. Es besteht ein neues Wandbild. Wir freuen uns auf Teilnehmer*innen sowohl zum Workshop wie auch beim gesamt Bild #graffiti #dessau #dessaurosslau #anhalt #anhaltdessau #peng #yes #wand #andeshalle #andesskatehalle #dessaumatchen"},{"id":"2127837514157992164","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/afd8046decebadaf0039033dd145eb89\/5DFA52F6\/t51.2885-15\/e35\/69329488_163389478109208_500508386150309921_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100","text":"Unsere Route f\u00fcr morgen! \ud83d\ude0a\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\nBereit f\u00fcr Aufmerksamkeit?! Morgen gehen wir die gro\u00dfen Stra\u00dfen entlang! Und kommen auch dem Festgel\u00e4nde so nah wie m\u00f6glich! \ud83d\ude04\ud83e\udd73\n.\nGrober Ablaufplan:\n8.30 Begr\u00fc\u00dfung und Picknick\n9.30 Reden\n10.00 Demozug\n11.00 Lustige Kommentare vorlesen\n11.30 Open Stage, Programm\n13.00 Verabschiedung und Ende\n.\n#dessaumatchen #bauhaus #bauhausdessau\n#fridaysforfuture #fridaysforfuturedeutschland #fridaysforfuturedessau #klimastreik #klimaschutz #klimaschutzjetzt #umwelt #umweltschutz #climatestrike #youthforclimate #youthclimatestrike #eco #future #weact #actnow #dessau #dessauumweltstadt #rosslau #moderndenken #bauhausmuseum"},{"id":"2128410299720774104","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/20b04f6c2bc69e0ce1fc81642e7a81ba\/5E1B912C\/t51.2885-15\/e35\/67900656_920919851615661_821332601617933496_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109","text":"Andes Summer \/\/ auch Skateboarding wird nicht zu kurz kommen. Kommt vorbei und habt eine Wahnsinns Session mit uns. #skateboard #skateboading #andeshalle #andesskatehalle #peng #skate #dasaberganzsch\u00f6ndolledu #alterwassndalos #dessaumatchen"},{"id":"2129033353395997759","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/29e77309fff5281a9c74cd3f2a2e2db3\/5E0C4496\/t51.2885-15\/e35\/69240292_876571262739371_2125946931273169238_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111","text":"Was erlauben die Wetter!?\nHeute gibt es Pasta a la Papa \ud83d\ude0a\ud83d\ude0b\ud83e\udd55 #dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2129336390954155791","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/5251d906dd46621caf87756cc82e1ee9\/5E03CB21\/t51.2885-15\/e35\/69187355_468552707334524_8161297080009436085_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108","text":"Morgen gibt's K\u00fcrbis-Kartoffel-M\u00f6hrensuppe f\u00fcr die Vegetarier und Veganer in unserer Fanbase. Und f\u00fcr die Fleischfresser gibt's gebratene Schinkenstreifen oben drauf.\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #suppe #vegan #vegetarisch #gem\u00fcse #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2129764751773991834","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/c55eb5badd80d3c33838438a5590957b\/5E16BEE7\/t51.2885-15\/e35\/67394014_376889503224160_2859329264969493420_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104","text":"K\u00fcrbis-Kartoffel-M\u00f6hrensuppe wahlweise mit Ingwer, ger\u00f6steten K\u00fcrbiskernen und oder gebratenen Schinkenstreifen. Voila und bis gleich \ud83d\ude0d\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #suppe #vegan #vegetarisch #gem\u00fcse #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2129932753119057788","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/74b06469cd046cf924e1a0a95f1104ce\/5DFC26C0\/t51.2885-15\/e35\/69807896_1114781442053399_5514827517919657695_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111","text":"Habt ihr schon die Flyer f\u00fcr die #europ\u00e4ischeMobilit\u00e4tswoche entdeckt? \ud83d\ude4c\ud83d\udc9a\n.\n#dessaumatchen #fridaysforfuture #fridaysforfuturedeutschland #fridaysforfuturedessau #klimastreik #klimaschutz #klimaschutzjetzt #umwelt #umweltschutz #climatestrike #youthforclimate #youthclimatestrike #eco #future #weact #actnow #dessau #dessauumweltstadt #rosslau \u2060"},{"id":"2130457884669129232","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/285b34a34972df5e67a080cdaefb746c\/5E04172D\/t51.2885-15\/e35\/69676422_512728906206914_9098723299382617910_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102","text":"Einfach w\u00e4rmend: Wirsingkohleintopf\n\nDer dampft sogar noch... #dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2130801626647189750","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/5be8860f52ed6a99ac9692511efee518\/5E064167\/t51.2885-15\/e35\/68960642_150452469378407_8414818488141075078_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111","text":"Feuerkorb Freitag \/\/ es ist wieder ran. Diesen Freitag ab 17\/00 Session und Feuerchen. Wie einfach das Leben sein kann!? #dessaurosslau #dessau #anhalt #feuerkorb #freitag #session #andeshalle #andesskatehalle #skateboard #skateboading #bmx #scoot #inline #unddaskomischewassebomacht #dessaumatchen"},{"id":"2130802832408967180","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/050e84fd6c6a9e2b1838193ce590432e\/5E065813\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/69353595_755343418243873_8768066811964469896_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101","text":"Workshop \/\/ zum Donnerstag, bekannterma\u00dfen ab 15\/00. Sch\u00fctzer und boards sind vorhanden. #dessaurosslau #dessau #buntstadtbraun #andeshalle #andesskatehalle #peng #skateboard #skateboading #dessaumatchen"},{"id":"2131149113073490760","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/0ea6df396951e41a7bdd4881b11c8efb\/5E027E6C\/t51.2885-15\/e35\/68683202_418132658819619_4356521954425921788_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103","text":"Andes Summer \/\/ auch das Abendprogramm darf nicht zu kurz kommen. @dropmentalmusic kommt Samstag Abend zu uns an die Halle. Vorher konnten wir @nullvierachtzehn zu einer Darbietung ihrer musikalischen Leistung Gewinnen. Wir freuen uns auf die Acts und auch auf euch! :) #andeshalle #andesskatehalle #andes #dessau #dessaurosslau #anhalt #anhaltdessau #peng #skateboard #skateboading #dessaumatchen"},{"id":"2131170466317014472","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/22efd58b956c2c61984820d71336f4fa\/5E0B6882\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/69712116_1117070695153322_1171404603969463212_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102","text":"SPIELEABEND UND PIZZA \/\/ heute 17 Uhr bei Zeig, was Du machst! #dessaumatchen"},{"id":"2131439474067176631","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/fa840f524767b7bffc6d3631c149a106\/5DFEAF50\/t51.2885-15\/e35\/68960208_716521432094484_4411341233493316391_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100","text":"Vorortk\u00fcnstler \u00f6ffnen\ndabei sind alle von A  bis W\nBilharz, Kerwien, VorDruck, G.Wolf, Achterkamp, Federspiel, J.Wolf, G\u00fcnther\u2026\u2026 Wir laden ein zu Kunst und Genuss. \nZum Plaudern und Staunen.\n\n___________&___________\nEdit: beim Erstellen des Bildes ist ein kleiner Fehler unterlaufen.\n___________&___________\n#dessau #fridaysforfuturedessau #dessaurosslau#mzdessau #visitdessau #vororthaus #bauhausdessau #bauhaus100 #hsanhalt #bauhaus #Bauhausmuseum #clouddessau #dessaudepartmentofdesign #sachsenanhalt #rathauscenter #pinkwhy #ro\u00dflau #ateliervordruck #dessaumatchen"},{"id":"2131984928934583827","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/2d3fe5717b8534fd5a2f1390fbb86622\/5DF76537\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/69654184_169525667535582_225960445129718005_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106","text":"Interkulturelles Parkfest \/\/ Samstag bei uns auf dem Gel\u00e4nde. wir sind mit Vorort. Kommt rum und rollt eine Runde mit uns. 12\/00 ist Start. #workshop #dessaurosslau #dessau #peng #skateboard #skateboading #dessaumatchen"},{"id":"2132130075886373512","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/55ac19f441498d4c351aba68cb34e63b\/5E3A95D5\/t51.2885-15\/e35\/70039726_2348388332076310_4956426512637879528_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110","text":"#dessaumatchen\n@lgbtq_dessau"},{"id":"2132705200778741157","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/f9a38ec78e7f5c3a128e9177712e31ac\/5E3BE3F7\/t51.2885-15\/e35\/p1080x1080\/70308999_128565245162770_6457053457174438236_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110","text":"Wer kommt mit heute Abend? #andesskatehalle #interkulturellesparkfest #dessaumatchen #punkmusic #punkrock #vonderrolle #b\u00fcndnisnazifrei"},{"id":"2132952108123555245","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/ab3e730121a6376218dab0591563b979\/5E0B0EBF\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/69488975_644451269294458_8665805661825918775_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110","text":"Andes Summer \/\/ K\u00fcnstler oder Bomber? Egal, Probier es aus. Freitag ab 14\/00 #skateboard #skateboading #andeshalle #andesskatehalle #dessaurosslau #dessau #dessaumatchen #endlichmalvonallein #anhalt #drop #andessummer #2019"},{"id":"2133363370257280157","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/943b4c1f1d96e7c48c27edeed324ac6b\/5DFB75D6\/t51.2885-15\/e35\/69122188_602621090267619_7513756939668020998_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103","text":"Gleich geht es wieder los! Dessauer Citylauf - Firmenlauf auf 2km f\u00fcr die Stadt Dessau! #aufw\u00e4rmen #citylauf #dessauercitylauf #laufen #joggen #laufschuhean #firmenlauf #dergedankez\u00e4hlt #dessaumatchen"},{"id":"2134049799490754340","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/e29343967b58cb0a4dd1cbed4832fd73\/5DFDCEED\/t51.2885-15\/e35\/70016040_514787602690090_8335691077818409187_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110","text":"Andes Summer \/\/ die Bretter die die Welt bedeuten. Samstag ab 12\/00 #skateboard #skateboading #andeshalle #andesskatehalle #dessaurosslau #dessau #dessaumatchen #endlichmalvonallein #anhalt #drop #andessummer #2019"},{"id":"2134052915286080426","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/da4f6205609c92a292bd45bb6dbb3d11\/5E0EEC9D\/t51.2885-15\/e35\/69458858_125143365524136_7539977917853197989_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100","text":"Am Samstag den 21. September 2019 von 10 bis 14 Uhr r\u00e4umen wir gemeinsam mit euch Dessau - Ro\u00dflau auf.\r\nEs gibt sechs Anlaufstellen:\r\n1.\tSchlossplatz an der Marienkirche\r\n2.\tR\u00e4ucherturm in der Bitterfelder Stra\u00dfe\r\n3.\tRodebilleviertel \/ Taubenstra\u00dfe\r\n4.\tParkplatz Stillinge \/ Walderseestra\u00dfe\r\n5.\tParkplatz am Kornhaus\r\n6.\tAnhaltiner Platz in Ro\u00dflau \nWir Gr\u00fcnen betreuen den Standort \nNummer 4 (Stillinge) \nKommt vorbei, wir freuen uns auf euch!\n\n#dessau #ro\u00dflau #dessaurosslau\r #dessaumatchen #dieg\u00fcnen #gr\u00fcn #mz #bauhausstadt #wirf\u00fcrdessau #worldcleanupday\n#wochenende #september \nDesignerin: Melanie (@idml_anie)"},{"id":"2134097380824389745","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/a4f99b8f4e57b1cc5bd55f2b883f9757\/5E1ADC3A\/t51.2885-15\/e35\/69050323_2126355661002935_7552917770583483029_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111","text":"Ihr Lieben, wir starten in die Woche mit einer kr\u00e4ftigen und bissfesten Kokos-Curry-Suppe mit Putenfleisch. Bis gleich in unseren trockenen und warmen Stube \ud83d\ude09\n\n#dessau #marktplatz #revitalize #downtown #galerie #cafe #cowork #style #lifestyle #pinkwhy #whykings #dessaukids #dessaumatchen"},{"id":"2134220138338092416","img":"https:\/\/scontent-ber1-1.cdninstagram.com\/vp\/a147351389c451d353d3cdc120da1d6d\/5E0C94F2\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/69709979_489761291584785_6413618605917278315_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109","text":"Session \/\/ wie versprochen. Schlechtes Wetter Halle auf! :) Ab Oktober gibt es wieder regelm\u00e4\u00dfige \u00d6ffnungszeiten. \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 #dessaumatchen #dessaurosslau #dessau #anhalt #skateboard #skateboading #bmx #scootscootbangbang #andeshalle #andesskatehalle #session #peng"}]